今年係大唐王朝建立1500週年，呼籲連登仔杯葛補選重建大唐

唐朝係公元618年建立，你肯定係1500年？

衲Dee 又柒左

2018-618=1500

新阿爾克馬爾